Lenovo x390 and T490s

係Lenovo education store
兩部12.5k左右都有以下spec

i7 8565u
16gb
512gb ssd

大家點睇

邊部好d?

咁就叫有spec

認真答
T490s重少少
舊電會大少少
Mon又大少少
睇你追求啲乜

不過好老實兩部都係用Intel iGPU 俾我就要輕+細算

類似咁樣

我都覺x390好d
但仲睇緊其他牌子有無咩好選擇
1.3 kg左右都ok

Push

x

買macbook好過啦支那仔

痴撚線，問下邊部notebook好都比人話支那仔，你好大壓力？

買X390會好少少

1. 兩部機都係用同一個底板 既然用13吋嘅機身已經裝到 點解要用14吋嘅機身
2. X390個keyboard係用家換到嘅 T490s係換唔到嘅
3. 假設你買1080p 同一個Resolution 如果放喺細啲嘅screen 個密度高咗 會睇得順眼啲

但係我對今年嘅Model有保留:
1. Heat pipe改咗得番一條 散熱應該冇上年咁好
2. 排氣放咗喺右邊 吹住揸Mouse隻手
3. 上年用家可以換一條RAM 今年一條都換唔到

其他牌子我會介紹 dell xps 13 (2019)
Dell用料其實差少少 wifi card係broadcom仲要悍死嘅, thinkpad係用intel
Storage drive Dell都好慳皮 好大機會係比SK Hynix thinkpad 有機會拿到intel或者samsung

但係Dell個size再可以細啲 13吋fit 到4k screen 喇叭又好啲 感官上今年嘅dell xps 13係唔錯

lenovo係支那國產嚟
出賣你資料仲用唔用

呢個point構成你話人支那仔？你可以好似上面位巴打咁propose xps13 as an alternative, 但唔係一黎就咁講野，有邊個唔知Lenovo係大陸野

唔該晒巴打
照你咁講你覺得 x280同t480s會好d?

唔該巴打

呢兩代cpu功能上真係唔係好大分別 真係睇你鐘意邊款機身
上一代T480s 同X280其實都係吹右邊
我覺得T480s可能會好啲 最近呢幾年X2*0個系列改得最多 啲用家都唔係好like

T480係吹左邊 但係會重啲 厚啲 睇下樓主啱唔啱

真係唔使理呢啲人 呢啲人個腦己經壞咗 講野唔睇證據

ThinkPad全世界都用 喺美國好多大公司幾千部咁買 ThinkPad根冇就冇back door新聞

係呀 我買二手機買到成屋都係 最正嘅keyboard都係X200-X220果代